iphone 7 電殼

有冇人用緊？
行ssp好多都係不知名牌子
但又唔想用官方 太貴
有冇外國brand可以介紹下？
最好$500樓下